是日晚餐

好似茶記嘢
咩價位

全包就139

包埋對面個牒呀?

唔包

湯 包
angus意
野飲
雪鳩
139

唔值

扒seems not bad, 但個甜品好似一般

手工好好味

好撚貴…

一試無妨